藍帶巴絲請入

啱啱畢業，做左一年野發覺自己唔啱做，想任性一次去讀藍帶，但唔知應該去邊度讀

有冇巴絲可以分享下

我都有睇過，但唔知去邊個地方讀好

上海, 中國

我黑帶，如果你想練得好最好去韓國